\pagebreak
\ifodd\thepage\blank\else\relax\fi

\thispagestyle{empty}
\mbox{}\vfill

\begin{adjustwidth}{.15\textwidth}{.15\textwidth}
{\noindent\centering\footnotesize
Adverte-se aos curiosos que se imprimiu esta obra em nossas oficinas em \today,
sobre papel Ofsete 90~g/m², composta em tipologia Walbaum Monotype, em
\textsc{gnu}/Linux (Gentoo, Sabayon, Ubuntu e LinuxMint), com os softwares livres \LaTeX,
De\TeX, \textsc{vim}, Evince, Pdftk, Aspell, \textsc{svn} e \textsc{trac}.\par}
\end{adjustwidth}

